To 5/9 所有太子撚狗手足

今日我8點左右提大家我哋得一個原則：不被捕

大家應承咗我
結果真係做到0 被捕
撚到佢哋谷住到氣真係正到

今日攬住我喊個位巴打唔洗多謝我 我都好耐無喊得出過我哋一定要堅持落去 唔好辜負831恐襲受傷嘅手足

光復香港 時代革命

林鄭 五大訴求 缺一不可！

大家快d返到屋企休息下 由得班狗繼續standby

大家做得好好

唔好日日踩鋼線

宜家出街搭車都係踩緊鋼線

612 721 811 831

黑警死全家

好仔唔當差 當差正仆街

黑警ot 老婆3p